求介紹防水手機budget 2000

咩牌子都得，幫幫手

htc butterfly 3

moto g turbo